陳雲：港獨死在毓民錯誤舉動

陳雲：港獨的死因，在毓民老哥的一個錯誤舉動。我是注重交情的舊派人，由於毓民一直包庇陳浩天及梁天琦，故此我顧念與毓民幾十年的交情，總留三分情面，不會揭破港獨派的禍國殃民的大騙局。然而，毓民老哥在月前單方面宣布與我斷絕關係之後，我就不必投鼠忌器，可以放心反擊港獨派，為民除害。
毓民想剷除我來扶持港獨，想將我在MyRadio網台的支持度過檔去港獨派那邊，然而正正是因為這樣，他害死了港獨派！因為真正的理論號召力及群眾號召力在我這邊，不在港獨派那邊。一日MyRadio維持模糊化的策略，毓民同時支持城邦派及港獨派，兩個派別都可以模模糊糊地互相捆綁而生存，陳浩天及梁天琦可以繼續盜用我的城邦論及主權論，港獨派可以繼續吸我的血來生存。
可惜毓民老哥自作聰明，要分開兩邊，那麼好簡單，港獨派即時死亡。因為港獨派只是病毒，它必須尋找宿主才可以生存，一旦其中一個宿主（城邦派）離開了，只是剩下沒有幾多威力的普羅學苑做宿主，港獨就會自然死亡。

因為真正的理論號召力及群眾號召力在我這邊
群眾號召力
人唔笑犬都吠

號召水泥隊

藥都未撚食夠

賴雲

唔好再講食唔食藥啦
條賤種只不過係用病嚟掩飾佢嘅醜態，
每次柒到應一應時，班信徒就會用未食藥嚟兜。

睇到號召力個句笑左

毓民死在信錯呢條癲佬

毓民同時支持城邦派及港獨派，兩個派別都可以模模糊糊地互相捆綁而生存

笑左，之前又話毓民買幾邊

梅雲根

睇到自己咁高 唔係毓民撚有人識你咩 號召力

佢而家要將全世界當做敵人去keep hardcore支持者

打飛機最叻

雖然都對毓民個感覺mama 但起馬毓民口才 同啲位國師比 真係差天共地

老師又中

馬後炮 實中架

主客和買晒, 實中架

港獨撈得掂果陣就實扮晒港獨先峰
而家港獨被打壓就反對港獨奶共

唔知幾多年後

(黃毓民mode) 2017年唔係因為黃毓民， 香港一早巳經獨立咗啦 (/黃毓民mode)

邊個同佢反面就賴邊個

老師又中 唔係用黎寸佢咩而家

收皮喇傻西

痴左線

唔知正評比樓主轉貼d咁好笑既野好定負評比陳雲好

有聲

陳雲真係⋯屌你得你一個理論咩

其實佢咁憎港獨照佢咁講黃毓民搞死港獨
佢係咪要多謝黃毓民

入青山啦

邏輯嚟講係，
但呢件廢老從來唔講邏輯。

老師又中風

個痴線佬幾時收皮

教主也被清算了

我替黃教主毓民感到痛心

咁有號召力仲少票過鄧家標

號召力？

當年尖沙咀佢號召到幾多人？

條友真係訓撚醒未

唔講遠，就講近排。望住佢點同陳大文絕交，陳大文又點忍口幫陳云根開脫，就知道句說話有冇說服力

熱狗同陳雲真係on9到

攞唔返選舉保證金金嘅23000票號召力
梁頌恆多你萬幾票

群眾號召力
屌你
你果兩萬幾票
保守估計超過8成都係投教主
係保守計 真實數分分鐘過9成

我又唔會話佢無票
有幾百票係投佢就應該真

青山比佢d藥睇來要加碼

未食藥唔係都係抽佢水㗎咩？

紅登班無賴真係會咁兜，話未食藥柒咗唔算數